[不割] 和理非與勇武之互相制衡

係，呢個ac自從連登開張大吉，貪玩出左幾個post之後，就無再出過。
但希望大家都黎睇我講一講，因為我知道割蓆既風氣又比所謂既鬼帶出黎。
我先利申：我係絕對支持勇武的一切行為，包括即使今晚佢地圍住個公安，我都唔撚會割蓆！
但我會希望圍完之後，一班圍佢既勇武諗清楚，到底圍完之後有咩得著同會唔會有更好做法，例如比和理非上場。以下係我既分析：
兩個幾月而黎，狗前線士氣爆爆地，好合理，我地前線會唔會爆？哀莫大於心死，我相信我地前線既係悲傷大於衝動，大於仇恨。
其實早係五年前，和理非同勇武一定係點溝都溝唔埋，即使有共同敵人都好。
原因係辦事手法唔同，正如人與人溝通上都一定會有人好直有人好圓滑。你番office工既你就知事非咪咁黎囉！
不過有一樣野我可以講既係，難聽都要聽：勇武可以做到和理非，只要退下火線就可以，不過你唔知佢地退左之後仲會唔會涉足政治；但和理非要突破幾多重心理障礙，甚至撇下政治潔癖，仲要狠心拋下身邊人既憂慮，先可以上前線變勇武？我唔敢講。
眼見大家話不割，甚至錫春袋都唔割，但事實係潔癖令你唔想唔割。
一晚之間，連登、FACEBOOK、大小媒體都話放左個公安。
「今次令我好痛心，一直努力至今，就在這刻摧毀」（取至Facebook post comment）
「這些畫面就是政府最期待」（取至Facebook post comment）
「衝動只會誤事」（老人家係公園講）
「冇啦冇啦，今次中曬伏，一鋪清袋」（Facebook 大埔 Tai Po by Win_ _ _ Le _ _ _）
無錯，呢啲就係和理非既心聲，當然你可以話佢地係鬼comment。
我好希望勇武既人你地要明白，真係唔係每個人既comfort zone都咁大。佢地可能係你眼中係仆街、係割鳩你地，但呢個真係可以係佢地心聲。畢竟唔係每個人可以行到咁前。
勇武既作用，其實係呢次革命當中已經行到好盡，佢地既目標某程度上除左制衡popo既武力之外，更多既係將政府壓制人民既暴行表露無遺，當然當中都多得一眾文宣同記者，令呢樣野放上國際舞台之餘，亦都帶比政府輿論壓力。
咁至於和理非作用呢？黎到呢個位我希望和理非你地諗清楚幾樣野。
1. 機場係你地主場，依家捉到鬼，你地反而覺得捉到鬼果班係鬼？就算真係鬼，你地覺得需要放大既論點係公安有人黎做鬼，定係勇武圍住隻鬼？
2. 和理非最叻係咩？係你地把口呀，仲有就係你地既文字同民智。我知前線有人捉到鬼，你地用左你地把口同文字去做咩？ 係叫人放隻鬼。咁點解你地唔可以好似黃埔咁屌個保安？你地有咁做咩？你捉住隻鬼質問佢仲有幾多同黨，問到機場都要熄燈果陣你都繼續問，你估勇武會唔會繼續圍佢？唔會。
點解我會話係互相制衡，因為有好多地方同時勢，勇武同和理非都會踩錯邊。正如係街頭抗爭既路上，會有和理非黎話要成立人鏈，但我地大家都知popo係無性；正如機場呢啲環境，大家都知肯定係和理非回合，因為popo根本搞唔到機場，勇武要做既係保護多於衝突，相信唔少勇武去左機場都係坐，但有事發生，佢地幫手捉左鬼，咁和理非你地有無係你地主場到，制衡番勇武呢？

想補充多幾句。
好記得梁天琦講過
「如果有一日我唔係做緊我自己，拉我落黎。」
和理非，你肯定唔撚會拉到勇武落黎，特別係街頭抗爭當中，拉勇武落黎後果會比阻人扑野更大鑊，因為會大家都一齊燒春袋，無錯，勇武同和理非個春袋一早比政府縛住左。

但你可以用盡你一切方法，係你地和理非既主場中去令勇武退番落黎比個主場你地去做一個好理性既事，而唔係叫人放

兄弟爬山各自努力
互相制衡唔代表割蓆架

勇武將街頭抗爭既效果努力最大化既時候
和理非就要將和理非既效果最大化
你地銀行撳錢都唔係諗住會留番一千幾百比銀行啦

有鬼和理非就要上
全世界鏡頭睇住你地

去做你地覺得最文明嘅做法
包括點樣去展示你地嘅智慧，展開文明對話

你地話機場和理非回合，依家有埋機會比你地入，一定要好好把握

求推 唔好tldr呀

如果今日和理非見到和理非嘅戰場因為勇武嘅存在而放棄，而就話捉鬼，代表咩？
代表和理非們，你地有各自努力咩

勇武走上街頭抗爭時，會唔會因為有和理非存在而放棄？無呀！點樣知無？咁撚多兄弟比人拉就知無放棄到啦

你地和理非，唔可以放棄你地嘅戰場，要係世界嘅鏡頭面前展示最文明嘅對話同質問

和理非你地走出嚟囉

仲有，阻醫護嗰條撚屌，我都係會屌你老母

繼續推

兄弟爬山各自努力係大家係自己主場發揮最大功用呀

挑戰20連

1

支持你
我文筆唔好
不過好支持你其中一點係和理非要衝破好幾個關口先可以去到勇武個part
呢個正係大家既不同
當務之急係喺呢個不同入面揾到個交匯點

我都係知我自己文筆唔好，但都想要多啲睇法去寫更多諗法

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

雖然我覺得會開始有風險
但不割 支持

push

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

我無互屌 但我好似唔小心屌哂兩邊

sor呀巴打 唔係話你
覺得你講得幾好所以幫推咋

再push

多謝

深夜繼續推

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

無錯，所以和理非更加要係呢啲安全情況下煲大佢，正正因為警狗唔敢亂黎

2

3

4

5

6

多謝巴打幫推

我地唔係得機場一張牌可以打

推

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

幫你推

push 負評嘅出黎講下 我都想知多啲聲音

幫推